操你媽的早飯係七兒子便利店吃方便面簡直就牛B死了

操你媽的一大早在路邊看到有條狗在吃屎，仔細一看原來是老衲，真是牛b死了